大家點睇黃店呢個光環用來賺錢?

黃店頭頂有光環，用中國食材唔計，用中國生產材料唔算數，賣淘寶貨都會染到D貨變黃，賺完你地班黃絲錢，仲要你當佢神咁拜。

用淘寶既廢人嘈乜

黃色水魚圈

睇下你呢種人點盲撐都好

黃店呢兩個字蒙蔽好多野

賣大陸貨 轉手賺一倍以上 但賺咁多又唔係捐俾手足

如果黃店同藍店都係賣淘寶野，我都係幫襯黃店，至少流少咗錢畀藍屍。

何況唔好講到間間舖都係入淘寶貨，都有唔少係入日本韓國泰國貨。如果你係介意佢唔夠黃/可能扮黃，咪自己衡量囉。

黃藍中立港豬都會出街消費
同埋做生意就係為左賺錢

我會欣賞唔係賣淘寶貨/中國貨既黃店
但事實好多黃店本身就係賣淘寶貨/中國貨
然後佢地就賺到FATFAT

依家基本上做黃店 = 賺黃絲錢
本質唔係拒絕用中國貨賣淘寶野
亦唔係賺到既錢回饋呢場抗爭
只係有班黃絲信徒盲目去推呢樣野

反正市場總有人淘野賺錢
我寧可佢係表態支持手足既
多於佢表態支持POPO

(同理可引用於教會、立法會)

假設黃絲比藍絲多
而且黃絲更傾向幫襯黃店
而藍絲無咩所謂
結果係疫情之下
藍店(表態支持政權、黑警)死更快
呢個我好想見到

但果班所謂黃店，唔係指真心做黃店果D
賺完手足錢，自己就數銀紙，支援手足，不了，捐錢?，本黃店告急，求救就有份。

有無巴打係淘寶買過啞鈴?

咁樓主你直接去拎綜援得啦。唔撚賺錢點養人！分化撚！

如果有d野真係冇辦法唔用支那野/藍供應商
咁就真係冇辦法，但如果擺撚明專賣支那cheap野就唔撚得
黃店唔係招徠，係識別
藍屍廢老日日屌柒我地你都唔會想坐係佢開既鋪度消費啦

正如我POST入面講
你有黃店推薦 而又唔係淘寶或中國貨
我會買
你推薦唔到就回應下我TOPIC

同意呀，係有唔少黃店係混水摸魚，而又有一班無腦黃絲覺得黃店就等於一定啱，搞到有更多混水摸魚既黃店出現賺手足錢。

你條傻鳩鍾意淘寶就覺得所有舖頭都係用淘寶嘢

你條盲鳩好心推薦一間出來

佢話係就係架喇
佢話好多黃店都係咁都係得個鳩UP
你理佢就多餘喇
佢都係想開個POST等自己淘寶淘得心安理得

咁唔通藍店反而唔用淘寶 平靚正抵屌？
如果黃藍都係咁上下質素咁上下價錢
有咩理由唔去黃店

去黃店唔係特登去送錢俾佢使
只係當大家要消費個時順便睇下間野藍定黃 盡量去黃店消費啫

樓主你走先，一陣間又有黃惠冰就出嚟㗎啦

你求其推薦到一間咪得囉
又要威 又要唔應人問題
你咪盲目果堆垃圾囉

之前平反完M記衣家係咪準備平反淘寶

樓主快d走 我掩護你

是但喇 自己成件垃圾咁唔識搵
老奉要答佢野 唔答就唔怪得佢淘寶
小學雞咁

所以就係搞到好多人染黃只係為賺錢
因為黃店自然有手足
唔理賣咩都好

出緊啦 隨便果班盲撐黃店既人出來嘈

你要發大嚟做就預咗有呢啲人

唔想幫襯佢哋嘅就自己做多啲調查

就算要清算，都係整死曬中資同藍店先
與其諗有邊間唔夠黃，不如幫對家搵下有邊間唔夠紅

唔俾黃店賺唔通俾藍店？

你咁巴閉 咪又係揀唔回應人問題 垃圾

而家認證左你係廢人可以淘寶唔鬥你喇
唔得閒同弱智計較
搵返自己層次既舖頭買野好正常

依個係過程嚟
等藍店淘汰得7788
再淘汰啲質素唔掂嘅黃店

無所謂

做生意本來目標係錢
同樣一文，
我消費次序係：
真心黃店--支援手足
真心黃店--口頭支持
假意黃店--
中立
藍
紅
黑

yes 依家係要擴大光譜藍都迫住支持黃

好事來
我話知佢扮黃
我要藍店死

一定係人血饅頭啦

打緊杖，你佔上風
有人因形勢加盟
係好事

唔夠人講就走啦

淘寶垃圾
臭閪出臭草

希望真係學你咁講，最後KO埋果堆只為賺錢既黃店

弱智仔又返來 你可唔可以再柒d

返黎唔洗同人講既

起完底blocked

與其屌呢啲賣國貨既黃店，不如諗下有無替代方案幫佢哋將啲貨轉做其他國家啦

相信有替代方案有唔少都會願意轉

有良心就已經唔會賣國貨，佢地做生意既，賣國貨一定賺得多，外國貨普遍貴又成本高，國貨夠平仲要有光圈係身，染到變黃貨。

20/05/2020 仲討論呢個問題
分下輕重好冇

你要醫返好班盲撐黃店先得